{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076610?place[place_type]=GID&place[gid]=1076610&place[latitude]=37.711845191&place[longitude]=128.5996666988&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 달빛민박 펜션"
    },
    "text": "当タルビッドンは五台山月精寺の麓に位置する高級型ペンション民宿です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時で、客室内での喫煙は禁止されています。 未成年者の入室は不可能であり、予約人数を超える場合、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻し不可です。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は禁止され、入退室時間を守り、損害賠償の責任はお客様にあります。 魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具は使用不可です。 被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。重複予約の際はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 IPTVとWiFi、駐車可能で、1階の休憩室と屋外デッキ場もご利用いただけます。 客室は205号と206号があり、基準は2名ですが、最大3名まで入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション民宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション民宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットとの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "損害賠償の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、魚や肉を焼く直火方式は使用できません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、カスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi、駐車場、1階の休憩室、屋外デッキ場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何室ありますか？",
            "answer": "客室は205号と206号の2室あります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "基準は2名ですが、最大3名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 473
    }
}